女神教大家被捕後點做

我無野講

香港母親？做老母做到你咁！

廢老光頭版正D

樓主老婆好靚

G

你老母就G

佢警犬嚟
唔駛理

推

男神教返你轉頭

On9

九叔版，可惜真人...